去海洋公園，有咩想我做

唔涉及人身安全，唔犯法，唔點洗錢都ok

加多個唔自爆

巴打你點解咁講？痴左線？

排親隊都成半粒鐘 索性上來睇下各個巴絲有咩想我做

離開海洋公園

Ok

夜啲補圖

用普通話問個職員邊度有米奇老鼠睇

唔準走 入得去開心啲玩

撩外國人

影相

好 揾個工作人員先

賓賓算唔算

溝工作人員

你鐘意

睇下有冇大陸狗唔係吸煙區食煙，唔要求你當面屌鳩佢地，但話番俾職員聽

呢個真係難 我行咁耐都未見到

食雞翼串燒

扮企鵝

入去食M記 但只要細薯條

陣間入企鵝館扮

支那人都得

四處柯尿

不了

犯法不做

入水母館扮水母

插隊打占

嘗試行前，然後比3個大媽撞翻落來

上台同海狗－齊表演用鼻頂波

行水族館唱紅歌
要拍片
出去前大叫中共萬歲

喺海洋劇場鳩叫扮傻仔

拉個大波妹一齊影相再放上黎

抄海洋公園女職員牌

自拍

係纜車同對面大陸人對鬧

相認

扮鬼嚇人

你又喺度？

買緊飛

夜啲會

冇細薯條

樓主喺邊

同3個黑人男人合照

黎揾我

一唔一齊玩？

動感快車

我又係

上到去未？

相認點睇

睇樓主點

綠色欄杆入面

就上到

me2

樓主大叫連登名啦

我就入鬼屋

屌鬼

樓主我們到了，你在哪？

樓主

樓主玩緊？ 我聽到車上面個個喺度鳩叫

好撚近

抄一個鬼妹牌

無佢咁型

影張相嚟睇吓

樓主上黎極地時速玩？

呢個不了

你先啦

我係職員

真心？

有冇人想相認

你係邊

啱先喺綠欄位大嗌左次 李辛盈 有冇巴打聽到

冇

聽到

嗌多次

要埋位了

叫多次啦

叫多次

M記都排勁耐

邊度

你估下

樓梯

Ching 上左樓梯了

我排鬼屋排咗好撚耐

未上

就黎要俾人處型了

?

flirt 威威司令

巴打我玩完出黎同你相認

好

右下

屌

佢係

巴打姓張 ？

中午玩過山車 黃昏玩海盜船

潛水？

走撚左啦 利申唔係白衫

又入返黎

之前個絲打正到dom一聲

即場屌鬼

食海馬姐姐

得架得架得

睇薯仔既故

仲有冇人係動感天地？

人呢

有緣再聚

走咗？

邊坐翻天覆地邊打開支水飲一啖

呢個認真試過，可惜比職員制止左

樓主係邊

相認未

坐過山車大嗌海洋公園我屌你老母

玩緊啲乜😂

嗌左 啱啱動感快車果陣超大聲嗌

影一張日落相

嗨

變咗相認post

有冇人排緊屍營醫院

Sor 追遲左po

搵個靚女映相

問一個陌生人食左飯未

搵吸血鬼 草人 拎住娃娃嘅鬼
各影一張相

係廁所打飛機

有冇人

我頭先見到有個巴打上連登

一定不是我

同支那人講返支那香港唔歡迎你

去搵rock哥拎糖嗰條女合照

隨地痾尿

做愛

巴打仲係園區?

屌海豚

搵個學生妹影相

係 排隊排到火滾

入廁所打飛機

無

早知早啲睇到post相認下
利申 入面做萬聖節嘅job